今日熱到咁都仲著長袖嘅人似係弱智

廿幾度仲著長袖 你菲律賓嚟？

Racist?

關你撚事咩 利申短袖

我著左長䄂

不嬲唔著衫

弱智邊..

今年熱咁咁仲著長袖既人都係智障

仲要冷衫

咁至handsome